毒男無朋友 你問我答

你叫咩名？

毛杰

巴打貴姓？

姓:氵木木

你好呀 淋巴打 食咗飯未？

叫我癲堃就ok btw食咗

無朋友

Hello癲堃

9月3日 維園有大型認識新朋友活動

hi 想做你男朋友ok?

巴大幾大了

Ok呀

18cm

我 25 cm

16 30cm

含頭？

成碌

我都係一個朋友都冇

I know that feel bro

叫樓主同你做朋友 lor

That's horrible

日日返學上堂食飯自己一個 好想喊

I go to school by bus

倒三角形？

Wow, incredible job

你已經算好 我帶飯俾人搶黎食
Why are u guys bullying me?What have I done?

我都比人排斥

唔開心日日都係等死feel

我成日都好想我會冇啦啦死咗

啱 死左就乜都唔使煩

Jm

自己一個冇朋友真係好孤獨 好想快啲死

Have a good day sir

Why

因為我肥矮毒柒窮 唔social唔識講野唔會埋堆

屌 係學校埋唔到堆 去教會識人俾同學恥笑 真係日日零社交

我完全明白

唉 越講越sad

我之前都係 btw依家得返矮同毒

好想快啲死

你叫我情何以堪?

我要無痛死

我地話曬都叫落水相逢
II'll be your friend bro take it easy

巴打 can I call u?

No fuck off